點解西灣河今日咁激？

你話呢 開左槍啦 平行時空？

我相信西灣河既level好快會追到將軍澳